十二月絕不慶祝聖誕

請問大家會講得出聖誕快樂呢句野嗎

好多手足被捕可能仲比人送中毒打

我們最小要做到齊上齊落

祝福姐 但係唔開心嘅

有咩問題 你都on9

打飛機都無心情慶乜撚
䁬慶就得